[
  {
    "created_at": "Tue Oct 30 14:20:12 +0000 2018",
    "id": 1057275984087576581,
    "id_str": "1057275984087576581",
    "text": "RT @EUoplysningen: Folkeh\u00f8ring i Odense den 3.-4. november 2018. Danskerne skal give input til fremtidens EU med partilederdebat s\u00f8ndag kl.\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
      "hashtags": [
        
      ],
      "symbols": [
        
      ],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "EUoplysningen",
          "name": "Folketingets EU-Oplysning",
          "id": 2270534885,
          "id_str": "2270534885",
          "indices": [
            3,
            17
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        
      ]
    },
    "source": "\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 24502964,
      "id_str": "24502964",
      "name": "Folketinget",
      "screen_name": "folketinget",
      "location": "Christiansborg, Denmark",
      "description": "Her f\u00e5r du nyheder og nyt om h\u00f8ringer. Kun svar p\u00e5 praktiske sp\u00f8rgsm\u00e5l om h\u00f8ringer ml 9-16 p\u00e5 hverdage. Styres af Folketingets kommunikationsafd.",
      "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
              "expanded_url": "http:\/\/www.folketinget.dk",
              "display_url": "folketinget.dk",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 5382,
      "friends_count": 92,
      "listed_count": 66,
      "created_at": "Sun Mar 15 08:34:09 +0000 2009",
      "favourites_count": 23,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 186,
      "lang": "da",
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "E4E4DD",
      "profile_background_image_url": "http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/24502964\/1516968805",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
      "created_at": "Tue Oct 30 14:15:50 +0000 2018",
      "id": 1057274885653909505,
      "id_str": "1057274885653909505",
      "text": "Folkeh\u00f8ring i Odense den 3.-4. november 2018. Danskerne skal give input til fremtidens EU med partilederdebat s\u00f8nda\u2026 https:\/\/t.co\/rj3w65iAE9",
      "truncated": true,
      "entities": {
        "hashtags": [
          
        ],
        "symbols": [
          
        ],
        "user_mentions": [
          
        ],
        "urls": [
          {
            "url": "https:\/\/t.co\/rj3w65iAE9",
            "expanded_url": "https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1057274885653909505",
            "display_url": "twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ]
      },
      "source": "\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e",
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 2270534885,
        "id_str": "2270534885",
        "name": "Folketingets EU-Oplysning",
        "screen_name": "EUoplysningen",
        "location": "Christiansborg, DK",
        "description": "Vi er sat i verden for at hj\u00e6lpe dig med dine sp\u00f8rgsm\u00e5l om EU og g\u00f8re dig skarpere p\u00e5 Folketingets arbejde med EU. Kontakt os her: euopl@ft.dk \/ 33373337",
        "url": "https:\/\/t.co\/4so1Sx6xAt",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "url": "https:\/\/t.co\/4so1Sx6xAt",
                "expanded_url": "http:\/\/www.eu.dk",
                "display_url": "eu.dk",
                "indices": [
                  0,
                  23
                ]
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              
            ]
          }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 765,
        "friends_count": 297,
        "listed_count": 18,
        "created_at": "Thu Jan 09 10:18:16 +0000 2014",
        "favourites_count": 27,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 423,
        "lang": "da",
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "1A1B1F",
        "profile_background_image_url": "http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1047020208274190336\/zgB4Y7tp_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1047020208274190336\/zgB4Y7tp_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2270534885\/1513160070",
        "profile_link_color": "2FC2EF",
        "profile_sidebar_border_color": "181A1E",
        "profile_sidebar_fill_color": "252429",
        "profile_text_color": "666666",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "retweet_count": 4,
      "favorite_count": 3,
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "lang": "da"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 4,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "da"
  },
  {
    "created_at": "Thu Oct 25 12:14:27 +0000 2018",
    "id": 1055432399327297536,
    "id_str": "1055432399327297536",
    "text": "Folketingets EU-Oplysning (@EUoplysningen) leder efter en velorienteret, grundig og serviceminded fuldm\u00e6gtig, som b\u2026 https:\/\/t.co\/krgkJX1Hix",
    "truncated": true,
    "entities": {
      "hashtags": [
        
      ],
      "symbols": [
        
      ],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "EUoplysningen",
          "name": "Folketingets EU-Oplysning",
          "id": 2270534885,
          "id_str": "2270534885",
          "indices": [
            27,
            41
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https:\/\/t.co\/krgkJX1Hix",
          "expanded_url": "https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1055432399327297536",
          "display_url": "twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026",
          "indices": [
            117,
            140
          ]
        }
      ]
    },
    "source": "\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 24502964,
      "id_str": "24502964",
      "name": "Folketinget",
      "screen_name": "folketinget",
      "location": "Christiansborg, Denmark",
      "description": "Her f\u00e5r du nyheder og nyt om h\u00f8ringer. Kun svar p\u00e5 praktiske sp\u00f8rgsm\u00e5l om h\u00f8ringer ml 9-16 p\u00e5 hverdage. Styres af Folketingets kommunikationsafd.",
      "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
              "expanded_url": "http:\/\/www.folketinget.dk",
              "display_url": "folketinget.dk",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 5382,
      "friends_count": 92,
      "listed_count": 66,
      "created_at": "Sun Mar 15 08:34:09 +0000 2009",
      "favourites_count": 23,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 186,
      "lang": "da",
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "E4E4DD",
      "profile_background_image_url": "http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/24502964\/1516968805",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "da"
  },
  {
    "created_at": "Thu Oct 25 08:31:01 +0000 2018",
    "id": 1055376170404007936,
    "id_str": "1055376170404007936",
    "text": "\u00d8konomi, dalende elevtal og sikring af kvalitet i undervisning er udfordringer for ungdomsuddannelser i landdistrik\u2026 https:\/\/t.co\/ofm4VFLuId",
    "truncated": true,
    "entities": {
      "hashtags": [
        
      ],
      "symbols": [
        
      ],
      "user_mentions": [
        
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https:\/\/t.co\/ofm4VFLuId",
          "expanded_url": "https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1055376170404007936",
          "display_url": "twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026",
          "indices": [
            117,
            140
          ]
        }
      ]
    },
    "source": "\u003ca href=\"http:\/\/komfo.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eKPublisher\u003c\/a\u003e",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 24502964,
      "id_str": "24502964",
      "name": "Folketinget",
      "screen_name": "folketinget",
      "location": "Christiansborg, Denmark",
      "description": "Her f\u00e5r du nyheder og nyt om h\u00f8ringer. Kun svar p\u00e5 praktiske sp\u00f8rgsm\u00e5l om h\u00f8ringer ml 9-16 p\u00e5 hverdage. Styres af Folketingets kommunikationsafd.",
      "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
              "expanded_url": "http:\/\/www.folketinget.dk",
              "display_url": "folketinget.dk",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 5382,
      "friends_count": 92,
      "listed_count": 66,
      "created_at": "Sun Mar 15 08:34:09 +0000 2009",
      "favourites_count": 23,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 186,
      "lang": "da",
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "E4E4DD",
      "profile_background_image_url": "http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/24502964\/1516968805",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 6,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "da"
  },
  {
    "created_at": "Wed Oct 24 16:00:33 +0000 2018",
    "id": 1055126910605447171,
    "id_str": "1055126910605447171",
    "text": "@KristianWestfal Det kan vi desv\u00e6rre ikke fort\u00e6lle noget om nu.",
    "truncated": false,
    "entities": {
      "hashtags": [
        
      ],
      "symbols": [
        
      ],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "KristianWestfal",
          "name": "Kristian Westfall",
          "id": 912170022,
          "id_str": "912170022",
          "indices": [
            0,
            16
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        
      ]
    },
    "source": "\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e",
    "in_reply_to_status_id": 1055079322447462401,
    "in_reply_to_status_id_str": "1055079322447462401",
    "in_reply_to_user_id": 912170022,
    "in_reply_to_user_id_str": "912170022",
    "in_reply_to_screen_name": "KristianWestfal",
    "user": {
      "id": 24502964,
      "id_str": "24502964",
      "name": "Folketinget",
      "screen_name": "folketinget",
      "location": "Christiansborg, Denmark",
      "description": "Her f\u00e5r du nyheder og nyt om h\u00f8ringer. Kun svar p\u00e5 praktiske sp\u00f8rgsm\u00e5l om h\u00f8ringer ml 9-16 p\u00e5 hverdage. Styres af Folketingets kommunikationsafd.",
      "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
              "expanded_url": "http:\/\/www.folketinget.dk",
              "display_url": "folketinget.dk",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 5382,
      "friends_count": 92,
      "listed_count": 66,
      "created_at": "Sun Mar 15 08:34:09 +0000 2009",
      "favourites_count": 23,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 186,
      "lang": "da",
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "E4E4DD",
      "profile_background_image_url": "http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/24502964\/1516968805",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "da"
  },
  {
    "created_at": "Wed Oct 24 14:18:08 +0000 2018",
    "id": 1055101134912786433,
    "id_str": "1055101134912786433",
    "text": "@sinesv Vi ved det godt \ud83d\ude16 og vi har sagt det f\u00f8r, men vi arbejder virkelig p\u00e5 det!",
    "truncated": false,
    "entities": {
      "hashtags": [
        
      ],
      "symbols": [
        
      ],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "sinesv",
          "name": "Sine Vestergaard",
          "id": 350864954,
          "id_str": "350864954",
          "indices": [
            0,
            7
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        
      ]
    },
    "source": "\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e",
    "in_reply_to_status_id": 1055095082750275585,
    "in_reply_to_status_id_str": "1055095082750275585",
    "in_reply_to_user_id": 350864954,
    "in_reply_to_user_id_str": "350864954",
    "in_reply_to_screen_name": "sinesv",
    "user": {
      "id": 24502964,
      "id_str": "24502964",
      "name": "Folketinget",
      "screen_name": "folketinget",
      "location": "Christiansborg, Denmark",
      "description": "Her f\u00e5r du nyheder og nyt om h\u00f8ringer. Kun svar p\u00e5 praktiske sp\u00f8rgsm\u00e5l om h\u00f8ringer ml 9-16 p\u00e5 hverdage. Styres af Folketingets kommunikationsafd.",
      "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
              "expanded_url": "http:\/\/www.folketinget.dk",
              "display_url": "folketinget.dk",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 5382,
      "friends_count": 92,
      "listed_count": 66,
      "created_at": "Sun Mar 15 08:34:09 +0000 2009",
      "favourites_count": 23,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 186,
      "lang": "da",
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "E4E4DD",
      "profile_background_image_url": "http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/24502964\/1516968805",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 3,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "da"
  },
  {
    "created_at": "Wed Oct 24 12:49:24 +0000 2018",
    "id": 1055078807722450944,
    "id_str": "1055078807722450944",
    "text": "@KristianWestfal Gudsketak og lov ikke! \ud83d\ude05Der er blevet brugt en industriel scanner. Der st\u00e5r mere om det her: https:\/\/t.co\/v6gSYaO9IA",
    "truncated": false,
    "entities": {
      "hashtags": [
        
      ],
      "symbols": [
        
      ],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "KristianWestfal",
          "name": "Kristian Westfall",
          "id": 912170022,
          "id_str": "912170022",
          "indices": [
            0,
            16
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https:\/\/t.co\/v6gSYaO9IA",
          "expanded_url": "http:\/\/www.folketingstidende.dk\/Laes_mere\/Om_digitalisering_af_de_historiske_dokumenter.aspx",
          "display_url": "folketingstidende.dk\/Laes_mere\/Om_d\u2026",
          "indices": [
            110,
            133
          ]
        }
      ]
    },
    "source": "\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e",
    "in_reply_to_status_id": 1055077365385191424,
    "in_reply_to_status_id_str": "1055077365385191424",
    "in_reply_to_user_id": 912170022,
    "in_reply_to_user_id_str": "912170022",
    "in_reply_to_screen_name": "KristianWestfal",
    "user": {
      "id": 24502964,
      "id_str": "24502964",
      "name": "Folketinget",
      "screen_name": "folketinget",
      "location": "Christiansborg, Denmark",
      "description": "Her f\u00e5r du nyheder og nyt om h\u00f8ringer. Kun svar p\u00e5 praktiske sp\u00f8rgsm\u00e5l om h\u00f8ringer ml 9-16 p\u00e5 hverdage. Styres af Folketingets kommunikationsafd.",
      "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
              "expanded_url": "http:\/\/www.folketinget.dk",
              "display_url": "folketinget.dk",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 5382,
      "friends_count": 92,
      "listed_count": 66,
      "created_at": "Sun Mar 15 08:34:09 +0000 2009",
      "favourites_count": 23,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 186,
      "lang": "da",
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "E4E4DD",
      "profile_background_image_url": "http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/24502964\/1516968805",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "da"
  },
  {
    "created_at": "Wed Oct 24 08:12:57 +0000 2018",
    "id": 1055009233849200640,
    "id_str": "1055009233849200640",
    "text": "Nu lanceres e-Folketingstidende, som giver dig digital adgang til alle trykte bind af Folketingstidende fra 1953 ti\u2026 https:\/\/t.co\/VeFmthL0g1",
    "truncated": true,
    "entities": {
      "hashtags": [
        
      ],
      "symbols": [
        
      ],
      "user_mentions": [
        
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https:\/\/t.co\/VeFmthL0g1",
          "expanded_url": "https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1055009233849200640",
          "display_url": "twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026",
          "indices": [
            117,
            140
          ]
        }
      ]
    },
    "source": "\u003ca href=\"http:\/\/komfo.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eKPublisher\u003c\/a\u003e",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 24502964,
      "id_str": "24502964",
      "name": "Folketinget",
      "screen_name": "folketinget",
      "location": "Christiansborg, Denmark",
      "description": "Her f\u00e5r du nyheder og nyt om h\u00f8ringer. Kun svar p\u00e5 praktiske sp\u00f8rgsm\u00e5l om h\u00f8ringer ml 9-16 p\u00e5 hverdage. Styres af Folketingets kommunikationsafd.",
      "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
              "expanded_url": "http:\/\/www.folketinget.dk",
              "display_url": "folketinget.dk",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 5382,
      "friends_count": 92,
      "listed_count": 66,
      "created_at": "Sun Mar 15 08:34:09 +0000 2009",
      "favourites_count": 23,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 186,
      "lang": "da",
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "E4E4DD",
      "profile_background_image_url": "http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/24502964\/1516968805",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 5,
    "favorite_count": 15,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "da"
  },
  {
    "created_at": "Mon Oct 15 11:34:57 +0000 2018",
    "id": 1051798580435005441,
    "id_str": "1051798580435005441",
    "text": "RT @EUoplysningen: V\u00e6r med i dialogen om #fremtidensEU! \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udcac\nEt repr\u00e6sentativt udsnit af danskerne har svaret p\u00e5, hvilke opgaver EU b\u00f8\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "fremtidensEU",
          "indices": [
            41,
            54
          ]
        }
      ],
      "symbols": [
        
      ],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "EUoplysningen",
          "name": "Folketingets EU-Oplysning",
          "id": 2270534885,
          "id_str": "2270534885",
          "indices": [
            3,
            17
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        
      ]
    },
    "source": "\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 24502964,
      "id_str": "24502964",
      "name": "Folketinget",
      "screen_name": "folketinget",
      "location": "Christiansborg, Denmark",
      "description": "Her f\u00e5r du nyheder og nyt om h\u00f8ringer. Kun svar p\u00e5 praktiske sp\u00f8rgsm\u00e5l om h\u00f8ringer ml 9-16 p\u00e5 hverdage. Styres af Folketingets kommunikationsafd.",
      "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
              "expanded_url": "http:\/\/www.folketinget.dk",
              "display_url": "folketinget.dk",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 5382,
      "friends_count": 92,
      "listed_count": 66,
      "created_at": "Sun Mar 15 08:34:09 +0000 2009",
      "favourites_count": 23,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 186,
      "lang": "da",
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "E4E4DD",
      "profile_background_image_url": "http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/24502964\/1516968805",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
      "created_at": "Mon Oct 15 09:43:56 +0000 2018",
      "id": 1051770642121613318,
      "id_str": "1051770642121613318",
      "text": "V\u00e6r med i dialogen om #fremtidensEU! \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udcac\nEt repr\u00e6sentativt udsnit af danskerne har svaret p\u00e5, hvilke opgaver\u2026 https:\/\/t.co\/EY1dsIiVi9",
      "truncated": true,
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "text": "fremtidensEU",
            "indices": [
              22,
              35
            ]
          }
        ],
        "symbols": [
          
        ],
        "user_mentions": [
          
        ],
        "urls": [
          {
            "url": "https:\/\/t.co\/EY1dsIiVi9",
            "expanded_url": "https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1051770642121613318",
            "display_url": "twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026",
            "indices": [
              116,
              139
            ]
          }
        ]
      },
      "source": "\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e",
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 2270534885,
        "id_str": "2270534885",
        "name": "Folketingets EU-Oplysning",
        "screen_name": "EUoplysningen",
        "location": "Christiansborg, DK",
        "description": "Vi er sat i verden for at hj\u00e6lpe dig med dine sp\u00f8rgsm\u00e5l om EU og g\u00f8re dig skarpere p\u00e5 Folketingets arbejde med EU. Kontakt os her: euopl@ft.dk \/ 33373337",
        "url": "https:\/\/t.co\/4so1Sx6xAt",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "url": "https:\/\/t.co\/4so1Sx6xAt",
                "expanded_url": "http:\/\/www.eu.dk",
                "display_url": "eu.dk",
                "indices": [
                  0,
                  23
                ]
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              
            ]
          }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 765,
        "friends_count": 297,
        "listed_count": 18,
        "created_at": "Thu Jan 09 10:18:16 +0000 2014",
        "favourites_count": 27,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 423,
        "lang": "da",
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "1A1B1F",
        "profile_background_image_url": "http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1047020208274190336\/zgB4Y7tp_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1047020208274190336\/zgB4Y7tp_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2270534885\/1513160070",
        "profile_link_color": "2FC2EF",
        "profile_sidebar_border_color": "181A1E",
        "profile_sidebar_fill_color": "252429",
        "profile_text_color": "666666",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "retweet_count": 16,
      "favorite_count": 39,
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "lang": "da"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 16,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "da"
  },
  {
    "created_at": "Sat Oct 13 07:35:41 +0000 2018",
    "id": 1051013592433250304,
    "id_str": "1051013592433250304",
    "text": "Tak til alle deglade bes\u00f8gende, der kiggede forbi til Kulturnatten i g\u00e5r - ses vi n\u00e6ste \u00e5r? #dkpol\n\nFoto: Ty Stange. https:\/\/t.co\/Nr74IZojOM",
    "truncated": false,
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "dkpol",
          "indices": [
            92,
            98
          ]
        }
      ],
      "symbols": [
        
      ],
      "user_mentions": [
        
      ],
      "urls": [
        
      ],
      "media": [
        {
          "id": 1051013436728139776,
          "id_str": "1051013436728139776",
          "indices": [
            117,
            140
          ],
          "media_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DpXzJvZX4AAYIX9.jpg",
          "media_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DpXzJvZX4AAYIX9.jpg",
          "url": "https:\/\/t.co\/Nr74IZojOM",
          "display_url": "pic.twitter.com\/Nr74IZojOM",
          "expanded_url": "https:\/\/twitter.com\/folketinget\/status\/1051013592433250304\/photo\/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 1400,
              "h": 933,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 800,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 453,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1051013436728139776,
          "id_str": "1051013436728139776",
          "indices": [
            117,
            140
          ],
          "media_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DpXzJvZX4AAYIX9.jpg",
          "media_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DpXzJvZX4AAYIX9.jpg",
          "url": "https:\/\/t.co\/Nr74IZojOM",
          "display_url": "pic.twitter.com\/Nr74IZojOM",
          "expanded_url": "https:\/\/twitter.com\/folketinget\/status\/1051013592433250304\/photo\/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 1400,
              "h": 933,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 800,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 453,
              "resize": "fit"
            }
          }
        },
        {
          "id": 1051013436744900610,
          "id_str": "1051013436744900610",
          "indices": [
            117,
            140
          ],
          "media_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DpXzJvdXoAIxeSi.jpg",
          "media_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DpXzJvdXoAIxeSi.jpg",
          "url": "https:\/\/t.co\/Nr74IZojOM",
          "display_url": "pic.twitter.com\/Nr74IZojOM",
          "expanded_url": "https:\/\/twitter.com\/folketinget\/status\/1051013592433250304\/photo\/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 453,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1400,
              "h": 933,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 800,
              "resize": "fit"
            }
          }
        },
        {
          "id": 1051013496459186176,
          "id_str": "1051013496459186176",
          "indices": [
            117,
            140
          ],
          "media_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DpXzNN6XUAAOsv0.jpg",
          "media_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DpXzNN6XUAAOsv0.jpg",
          "url": "https:\/\/t.co\/Nr74IZojOM",
          "display_url": "pic.twitter.com\/Nr74IZojOM",
          "expanded_url": "https:\/\/twitter.com\/folketinget\/status\/1051013592433250304\/photo\/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 800,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1400,
              "h": 933,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 453,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "source": "\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 24502964,
      "id_str": "24502964",
      "name": "Folketinget",
      "screen_name": "folketinget",
      "location": "Christiansborg, Denmark",
      "description": "Her f\u00e5r du nyheder og nyt om h\u00f8ringer. Kun svar p\u00e5 praktiske sp\u00f8rgsm\u00e5l om h\u00f8ringer ml 9-16 p\u00e5 hverdage. Styres af Folketingets kommunikationsafd.",
      "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
              "expanded_url": "http:\/\/www.folketinget.dk",
              "display_url": "folketinget.dk",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 5382,
      "friends_count": 92,
      "listed_count": 66,
      "created_at": "Sun Mar 15 08:34:09 +0000 2009",
      "favourites_count": 23,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 186,
      "lang": "da",
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "E4E4DD",
      "profile_background_image_url": "http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/24502964\/1516968805",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 2,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "da"
  },
  {
    "created_at": "Fri Oct 12 18:57:24 +0000 2018",
    "id": 1050822763852783616,
    "id_str": "1050822763852783616",
    "text": "Der er godt gang i Kulturnatten i Folketinget her til aften! #dkpol https:\/\/t.co\/xOAg8RLJFG",
    "truncated": false,
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "dkpol",
          "indices": [
            61,
            67
          ]
        }
      ],
      "symbols": [
        
      ],
      "user_mentions": [
        
      ],
      "urls": [
        
      ],
      "media": [
        {
          "id": 1050822579982872578,
          "id_str": "1050822579982872578",
          "indices": [
            68,
            91
          ],
          "media_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1050822579982872578\/pu\/img\/seVuSIodAQ45cLEu.jpg",
          "media_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1050822579982872578\/pu\/img\/seVuSIodAQ45cLEu.jpg",
          "url": "https:\/\/t.co\/xOAg8RLJFG",
          "display_url": "pic.twitter.com\/xOAg8RLJFG",
          "expanded_url": "https:\/\/twitter.com\/folketinget\/status\/1050822763852783616\/video\/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 675,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 383,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1280,
              "h": 720,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1050822579982872578,
          "id_str": "1050822579982872578",
          "indices": [
            68,
            91
          ],
          "media_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1050822579982872578\/pu\/img\/seVuSIodAQ45cLEu.jpg",
          "media_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1050822579982872578\/pu\/img\/seVuSIodAQ45cLEu.jpg",
          "url": "https:\/\/t.co\/xOAg8RLJFG",
          "display_url": "pic.twitter.com\/xOAg8RLJFG",
          "expanded_url": "https:\/\/twitter.com\/folketinget\/status\/1050822763852783616\/video\/1",
          "type": "video",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 675,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 383,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1280,
              "h": 720,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "video_info": {
            "aspect_ratio": [
              16,
              9
            ],
            "duration_millis": 58667,
            "variants": [
              {
                "bitrate": 2176000,
                "content_type": "video\/mp4",
                "url": "https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1050822579982872578\/pu\/vid\/1280x720\/_MD8lyDplbMkFGBL.mp4?tag=5"
              },
              {
                "content_type": "application\/x-mpegURL",
                "url": "https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1050822579982872578\/pu\/pl\/tQER1fcQXzeZucOl.m3u8?tag=5"
              },
              {
                "bitrate": 832000,
                "content_type": "video\/mp4",
                "url": "https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1050822579982872578\/pu\/vid\/640x360\/8TLJpRStnNwPk51m.mp4?tag=5"
              },
              {
                "bitrate": 256000,
                "content_type": "video\/mp4",
                "url": "https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1050822579982872578\/pu\/vid\/320x180\/M8JiTzo1D6wfEeiH.mp4?tag=5"
              }
            ]
          },
          "additional_media_info": {
            "monetizable": false
          }
        }
      ]
    },
    "source": "\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 24502964,
      "id_str": "24502964",
      "name": "Folketinget",
      "screen_name": "folketinget",
      "location": "Christiansborg, Denmark",
      "description": "Her f\u00e5r du nyheder og nyt om h\u00f8ringer. Kun svar p\u00e5 praktiske sp\u00f8rgsm\u00e5l om h\u00f8ringer ml 9-16 p\u00e5 hverdage. Styres af Folketingets kommunikationsafd.",
      "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
              "expanded_url": "http:\/\/www.folketinget.dk",
              "display_url": "folketinget.dk",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 5382,
      "friends_count": 92,
      "listed_count": 66,
      "created_at": "Sun Mar 15 08:34:09 +0000 2009",
      "favourites_count": 23,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 186,
      "lang": "da",
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "E4E4DD",
      "profile_background_image_url": "http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/24502964\/1516968805",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 8,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "da"
  },
  {
    "created_at": "Thu Oct 11 08:25:21 +0000 2018",
    "id": 1050301311915384832,
    "id_str": "1050301311915384832",
    "text": "I g\u00e5r gav Folketinget og regeringen en gave til Island: en festforestilling i Operaen. Det skete for at fejre, at I\u2026 https:\/\/t.co\/tdny7qgN8D",
    "truncated": true,
    "entities": {
      "hashtags": [
        
      ],
      "symbols": [
        
      ],
      "user_mentions": [
        
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https:\/\/t.co\/tdny7qgN8D",
          "expanded_url": "https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1050301311915384832",
          "display_url": "twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026",
          "indices": [
            117,
            140
          ]
        }
      ]
    },
    "source": "\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 24502964,
      "id_str": "24502964",
      "name": "Folketinget",
      "screen_name": "folketinget",
      "location": "Christiansborg, Denmark",
      "description": "Her f\u00e5r du nyheder og nyt om h\u00f8ringer. Kun svar p\u00e5 praktiske sp\u00f8rgsm\u00e5l om h\u00f8ringer ml 9-16 p\u00e5 hverdage. Styres af Folketingets kommunikationsafd.",
      "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
              "expanded_url": "http:\/\/www.folketinget.dk",
              "display_url": "folketinget.dk",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 5382,
      "friends_count": 92,
      "listed_count": 66,
      "created_at": "Sun Mar 15 08:34:09 +0000 2009",
      "favourites_count": 23,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 186,
      "lang": "da",
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "E4E4DD",
      "profile_background_image_url": "http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/24502964\/1516968805",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "da"
  },
  {
    "created_at": "Wed Oct 10 10:43:27 +0000 2018",
    "id": 1049973681030610944,
    "id_str": "1049973681030610944",
    "text": "Vi g\u00e5r nu i gang med en fors\u00f8gsperiode med sp\u00f8rgetime i udvalgene, hvor medlemmer p\u00e5 lukkede m\u00f8der kan sp\u00f8rge minis\u2026 https:\/\/t.co\/7UvkgIOigH",
    "truncated": true,
    "entities": {
      "hashtags": [
        
      ],
      "symbols": [
        
      ],
      "user_mentions": [
        
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https:\/\/t.co\/7UvkgIOigH",
          "expanded_url": "https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1049973681030610944",
          "display_url": "twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026",
          "indices": [
            117,
            140
          ]
        }
      ]
    },
    "source": "\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 24502964,
      "id_str": "24502964",
      "name": "Folketinget",
      "screen_name": "folketinget",
      "location": "Christiansborg, Denmark",
      "description": "Her f\u00e5r du nyheder og nyt om h\u00f8ringer. Kun svar p\u00e5 praktiske sp\u00f8rgsm\u00e5l om h\u00f8ringer ml 9-16 p\u00e5 hverdage. Styres af Folketingets kommunikationsafd.",
      "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
              "expanded_url": "http:\/\/www.folketinget.dk",
              "display_url": "folketinget.dk",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 5382,
      "friends_count": 92,
      "listed_count": 66,
      "created_at": "Sun Mar 15 08:34:09 +0000 2009",
      "favourites_count": 23,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 186,
      "lang": "da",
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "E4E4DD",
      "profile_background_image_url": "http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/24502964\/1516968805",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 3,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "da"
  },
  {
    "created_at": "Wed Oct 10 06:16:02 +0000 2018",
    "id": 1049906383427112960,
    "id_str": "1049906383427112960",
    "text": "Om lidt er det h\u00f8ring om FN's verdensm\u00e5l nr. 11 om b\u00e6redygtige byer og lokalsamfund. Finansminister\u2026 https:\/\/t.co\/yghTX2jzKV",
    "truncated": true,
    "entities": {
      "hashtags": [
        
      ],
      "symbols": [
        
      ],
      "user_mentions": [
        
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https:\/\/t.co\/yghTX2jzKV",
          "expanded_url": "https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1049906383427112960",
          "display_url": "twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026",
          "indices": [
            101,
            124
          ]
        }
      ]
    },
    "source": "\u003ca href=\"http:\/\/komfo.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eKPublisher\u003c\/a\u003e",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 24502964,
      "id_str": "24502964",
      "name": "Folketinget",
      "screen_name": "folketinget",
      "location": "Christiansborg, Denmark",
      "description": "Her f\u00e5r du nyheder og nyt om h\u00f8ringer. Kun svar p\u00e5 praktiske sp\u00f8rgsm\u00e5l om h\u00f8ringer ml 9-16 p\u00e5 hverdage. Styres af Folketingets kommunikationsafd.",
      "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
              "expanded_url": "http:\/\/www.folketinget.dk",
              "display_url": "folketinget.dk",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 5382,
      "friends_count": 92,
      "listed_count": 66,
      "created_at": "Sun Mar 15 08:34:09 +0000 2009",
      "favourites_count": 23,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 186,
      "lang": "da",
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "E4E4DD",
      "profile_background_image_url": "http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/24502964\/1516968805",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 5,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "da"
  },
  {
    "created_at": "Tue Oct 09 09:31:01 +0000 2018",
    "id": 1049593063415406592,
    "id_str": "1049593063415406592",
    "text": "I dag kl. 13.00-17.00 er der h\u00f8ring om fremtidens forsvar. I fremtiden vil danske virksomheder kunne s\u00f8ge midler ho\u2026 https:\/\/t.co\/8RKAj2Jkih",
    "truncated": true,
    "entities": {
      "hashtags": [
        
      ],
      "symbols": [
        
      ],
      "user_mentions": [
        
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https:\/\/t.co\/8RKAj2Jkih",
          "expanded_url": "https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1049593063415406592",
          "display_url": "twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026",
          "indices": [
            117,
            140
          ]
        }
      ]
    },
    "source": "\u003ca href=\"http:\/\/komfo.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eKPublisher\u003c\/a\u003e",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 24502964,
      "id_str": "24502964",
      "name": "Folketinget",
      "screen_name": "folketinget",
      "location": "Christiansborg, Denmark",
      "description": "Her f\u00e5r du nyheder og nyt om h\u00f8ringer. Kun svar p\u00e5 praktiske sp\u00f8rgsm\u00e5l om h\u00f8ringer ml 9-16 p\u00e5 hverdage. Styres af Folketingets kommunikationsafd.",
      "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
              "expanded_url": "http:\/\/www.folketinget.dk",
              "display_url": "folketinget.dk",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 5382,
      "friends_count": 92,
      "listed_count": 66,
      "created_at": "Sun Mar 15 08:34:09 +0000 2009",
      "favourites_count": 23,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 186,
      "lang": "da",
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "E4E4DD",
      "profile_background_image_url": "http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/24502964\/1516968805",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 4,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "da"
  },
  {
    "created_at": "Mon Oct 08 10:25:14 +0000 2018",
    "id": 1049244321713672192,
    "id_str": "1049244321713672192",
    "text": "Igen i \u00e5r \u00e5bner Folketinget d\u00f8rene til @KulturnattenKbh, og fredag den 12. oktober kan du p\u00e5 egen h\u00e5nd opleve Folke\u2026 https:\/\/t.co\/jNtWvuMPc7",
    "truncated": true,
    "entities": {
      "hashtags": [
        
      ],
      "symbols": [
        
      ],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "KulturnattenKbh",
          "name": "Kulturnatten Kbh",
          "id": 246170721,
          "id_str": "246170721",
          "indices": [
            39,
            55
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https:\/\/t.co\/jNtWvuMPc7",
          "expanded_url": "https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1049244321713672192",
          "display_url": "twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026",
          "indices": [
            117,
            140
          ]
        }
      ]
    },
    "source": "\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 24502964,
      "id_str": "24502964",
      "name": "Folketinget",
      "screen_name": "folketinget",
      "location": "Christiansborg, Denmark",
      "description": "Her f\u00e5r du nyheder og nyt om h\u00f8ringer. Kun svar p\u00e5 praktiske sp\u00f8rgsm\u00e5l om h\u00f8ringer ml 9-16 p\u00e5 hverdage. Styres af Folketingets kommunikationsafd.",
      "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
              "expanded_url": "http:\/\/www.folketinget.dk",
              "display_url": "folketinget.dk",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 5382,
      "friends_count": 92,
      "listed_count": 66,
      "created_at": "Sun Mar 15 08:34:09 +0000 2009",
      "favourites_count": 23,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 186,
      "lang": "da",
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "E4E4DD",
      "profile_background_image_url": "http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/24502964\/1516968805",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 3,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "da"
  },
  {
    "created_at": "Thu Oct 04 13:24:19 +0000 2018",
    "id": 1047839836575547393,
    "id_str": "1047839836575547393",
    "text": "Hvilke behov har det danske forsvar og hvordan kan det udvikles? Tirsdag den 9. oktober er der h\u00f8ring om den Europ\u00e6\u2026 https:\/\/t.co\/4OYY67i55n",
    "truncated": true,
    "entities": {
      "hashtags": [
        
      ],
      "symbols": [
        
      ],
      "user_mentions": [
        
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https:\/\/t.co\/4OYY67i55n",
          "expanded_url": "https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1047839836575547393",
          "display_url": "twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026",
          "indices": [
            117,
            140
          ]
        }
      ]
    },
    "source": "\u003ca href=\"http:\/\/komfo.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eKPublisher\u003c\/a\u003e",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 24502964,
      "id_str": "24502964",
      "name": "Folketinget",
      "screen_name": "folketinget",
      "location": "Christiansborg, Denmark",
      "description": "Her f\u00e5r du nyheder og nyt om h\u00f8ringer. Kun svar p\u00e5 praktiske sp\u00f8rgsm\u00e5l om h\u00f8ringer ml 9-16 p\u00e5 hverdage. Styres af Folketingets kommunikationsafd.",
      "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
              "expanded_url": "http:\/\/www.folketinget.dk",
              "display_url": "folketinget.dk",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 5382,
      "friends_count": 92,
      "listed_count": 66,
      "created_at": "Sun Mar 15 08:34:09 +0000 2009",
      "favourites_count": 23,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 186,
      "lang": "da",
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "E4E4DD",
      "profile_background_image_url": "http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/24502964\/1516968805",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "da"
  },
  {
    "created_at": "Wed Oct 03 10:23:42 +0000 2018",
    "id": 1047431994991431680,
    "id_str": "1047431994991431680",
    "text": "RT @EUoplysningen: Folketingets delegation ved FN\u2019s generalforsamling i New York best\u00e5r bl.a. af disse medlemmer af Europaudvalget. Der ska\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
      "hashtags": [
        
      ],
      "symbols": [
        
      ],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "EUoplysningen",
          "name": "Folketingets EU-Oplysning",
          "id": 2270534885,
          "id_str": "2270534885",
          "indices": [
            3,
            17
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        
      ]
    },
    "source": "\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 24502964,
      "id_str": "24502964",
      "name": "Folketinget",
      "screen_name": "folketinget",
      "location": "Christiansborg, Denmark",
      "description": "Her f\u00e5r du nyheder og nyt om h\u00f8ringer. Kun svar p\u00e5 praktiske sp\u00f8rgsm\u00e5l om h\u00f8ringer ml 9-16 p\u00e5 hverdage. Styres af Folketingets kommunikationsafd.",
      "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
              "expanded_url": "http:\/\/www.folketinget.dk",
              "display_url": "folketinget.dk",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 5382,
      "friends_count": 92,
      "listed_count": 66,
      "created_at": "Sun Mar 15 08:34:09 +0000 2009",
      "favourites_count": 23,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 186,
      "lang": "da",
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "E4E4DD",
      "profile_background_image_url": "http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/24502964\/1516968805",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
      "created_at": "Tue Oct 02 10:10:19 +0000 2018",
      "id": 1047066238134947841,
      "id_str": "1047066238134947841",
      "text": "Folketingets delegation ved FN\u2019s generalforsamling i New York best\u00e5r bl.a. af disse medlemmer af Europaudvalget. De\u2026 https:\/\/t.co\/1Xn8oVj5fr",
      "truncated": true,
      "entities": {
        "hashtags": [
          
        ],
        "symbols": [
          
        ],
        "user_mentions": [
          
        ],
        "urls": [
          {
            "url": "https:\/\/t.co\/1Xn8oVj5fr",
            "expanded_url": "https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1047066238134947841",
            "display_url": "twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ]
      },
      "source": "\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e",
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 2270534885,
        "id_str": "2270534885",
        "name": "Folketingets EU-Oplysning",
        "screen_name": "EUoplysningen",
        "location": "Christiansborg, DK",
        "description": "Vi er sat i verden for at hj\u00e6lpe dig med dine sp\u00f8rgsm\u00e5l om EU og g\u00f8re dig skarpere p\u00e5 Folketingets arbejde med EU. Kontakt os her: euopl@ft.dk \/ 33373337",
        "url": "https:\/\/t.co\/4so1Sx6xAt",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "url": "https:\/\/t.co\/4so1Sx6xAt",
                "expanded_url": "http:\/\/www.eu.dk",
                "display_url": "eu.dk",
                "indices": [
                  0,
                  23
                ]
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              
            ]
          }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 765,
        "friends_count": 297,
        "listed_count": 18,
        "created_at": "Thu Jan 09 10:18:16 +0000 2014",
        "favourites_count": 27,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 423,
        "lang": "da",
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "1A1B1F",
        "profile_background_image_url": "http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1047020208274190336\/zgB4Y7tp_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1047020208274190336\/zgB4Y7tp_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2270534885\/1513160070",
        "profile_link_color": "2FC2EF",
        "profile_sidebar_border_color": "181A1E",
        "profile_sidebar_fill_color": "252429",
        "profile_text_color": "666666",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "retweet_count": 3,
      "favorite_count": 8,
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "lang": "da"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 3,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "da"
  },
  {
    "created_at": "Wed Oct 03 10:17:32 +0000 2018",
    "id": 1047430440624291840,
    "id_str": "1047430440624291840",
    "text": "@Hansalyse Ford\u00f8mt. Jeg lover dig, vi arbejder p\u00e5 sagen - men har ikke nogen ETA p\u00e5, hvorn\u00e5r det bliver bedre.... https:\/\/t.co\/OAfPgEoo4P",
    "truncated": false,
    "entities": {
      "hashtags": [
        
      ],
      "symbols": [
        
      ],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "Hansalyse",
          "name": "Hans Skovgaard",
          "id": 595984394,
          "id_str": "595984394",
          "indices": [
            0,
            10
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        
      ],
      "media": [
        {
          "id": 1047430432478957568,
          "id_str": "1047430432478957568",
          "indices": [
            114,
            137
          ],
          "media_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Dok4bcbXkAA7Hn6.jpg",
          "media_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Dok4bcbXkAA7Hn6.jpg",
          "url": "https:\/\/t.co\/OAfPgEoo4P",
          "display_url": "pic.twitter.com\/OAfPgEoo4P",
          "expanded_url": "https:\/\/twitter.com\/folketinget\/status\/1047430440624291840\/photo\/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "medium": {
              "w": 250,
              "h": 164,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 250,
              "h": 164,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 250,
              "h": 164,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1047430432478957568,
          "id_str": "1047430432478957568",
          "indices": [
            114,
            137
          ],
          "media_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Dok4bcbXkAA7Hn6.jpg",
          "media_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Dok4bcbXkAA7Hn6.jpg",
          "url": "https:\/\/t.co\/OAfPgEoo4P",
          "display_url": "pic.twitter.com\/OAfPgEoo4P",
          "expanded_url": "https:\/\/twitter.com\/folketinget\/status\/1047430440624291840\/photo\/1",
          "type": "animated_gif",
          "sizes": {
            "medium": {
              "w": 250,
              "h": 164,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 250,
              "h": 164,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 250,
              "h": 164,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "video_info": {
            "aspect_ratio": [
              125,
              82
            ],
            "variants": [
              {
                "bitrate": 0,
                "content_type": "video\/mp4",
                "url": "https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Dok4bcbXkAA7Hn6.mp4"
              }
            ]
          }
        }
      ]
    },
    "source": "\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e",
    "in_reply_to_status_id": 1047414206755233792,
    "in_reply_to_status_id_str": "1047414206755233792",
    "in_reply_to_user_id": 595984394,
    "in_reply_to_user_id_str": "595984394",
    "in_reply_to_screen_name": "Hansalyse",
    "user": {
      "id": 24502964,
      "id_str": "24502964",
      "name": "Folketinget",
      "screen_name": "folketinget",
      "location": "Christiansborg, Denmark",
      "description": "Her f\u00e5r du nyheder og nyt om h\u00f8ringer. Kun svar p\u00e5 praktiske sp\u00f8rgsm\u00e5l om h\u00f8ringer ml 9-16 p\u00e5 hverdage. Styres af Folketingets kommunikationsafd.",
      "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
              "expanded_url": "http:\/\/www.folketinget.dk",
              "display_url": "folketinget.dk",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 5382,
      "friends_count": 92,
      "listed_count": 66,
      "created_at": "Sun Mar 15 08:34:09 +0000 2009",
      "favourites_count": 23,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 186,
      "lang": "da",
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "E4E4DD",
      "profile_background_image_url": "http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/24502964\/1516968805",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 4,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "da"
  },
  {
    "created_at": "Wed Oct 03 10:15:46 +0000 2018",
    "id": 1047429998464962560,
    "id_str": "1047429998464962560",
    "text": "F\u00e5 et hurtigt overblik over spidskandidater til #epvalg her. https:\/\/t.co\/xyL6n8kp1C",
    "truncated": false,
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "epvalg",
          "indices": [
            48,
            55
          ]
        }
      ],
      "symbols": [
        
      ],
      "user_mentions": [
        
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https:\/\/t.co\/xyL6n8kp1C",
          "expanded_url": "https:\/\/twitter.com\/EUoplysningen\/status\/1047426034356764673",
          "display_url": "twitter.com\/EUoplysningen\/\u2026",
          "indices": [
            61,
            84
          ]
        }
      ]
    },
    "source": "\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 24502964,
      "id_str": "24502964",
      "name": "Folketinget",
      "screen_name": "folketinget",
      "location": "Christiansborg, Denmark",
      "description": "Her f\u00e5r du nyheder og nyt om h\u00f8ringer. Kun svar p\u00e5 praktiske sp\u00f8rgsm\u00e5l om h\u00f8ringer ml 9-16 p\u00e5 hverdage. Styres af Folketingets kommunikationsafd.",
      "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
              "expanded_url": "http:\/\/www.folketinget.dk",
              "display_url": "folketinget.dk",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 5382,
      "friends_count": 92,
      "listed_count": 66,
      "created_at": "Sun Mar 15 08:34:09 +0000 2009",
      "favourites_count": 23,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 186,
      "lang": "da",
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "E4E4DD",
      "profile_background_image_url": "http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/24502964\/1516968805",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": true,
    "quoted_status_id": 1047426034356764673,
    "quoted_status_id_str": "1047426034356764673",
    "quoted_status": {
      "created_at": "Wed Oct 03 10:00:01 +0000 2018",
      "id": 1047426034356764673,
      "id_str": "1047426034356764673",
      "text": "Til n\u00e6ste \u00e5rs #EPvalg vil der b\u00e5de v\u00e6re gamle og nye partier p\u00e5 stemmesedlen. Se partiernes spidskandidater her.\u2026 https:\/\/t.co\/3jCo4p9LiS",
      "truncated": true,
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "text": "EPvalg",
            "indices": [
              14,
              21
            ]
          }
        ],
        "symbols": [
          
        ],
        "user_mentions": [
          
        ],
        "urls": [
          {
            "url": "https:\/\/t.co\/3jCo4p9LiS",
            "expanded_url": "https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1047426034356764673",
            "display_url": "twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026",
            "indices": [
              114,
              137
            ]
          }
        ]
      },
      "source": "\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e",
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 2270534885,
        "id_str": "2270534885",
        "name": "Folketingets EU-Oplysning",
        "screen_name": "EUoplysningen",
        "location": "Christiansborg, DK",
        "description": "Vi er sat i verden for at hj\u00e6lpe dig med dine sp\u00f8rgsm\u00e5l om EU og g\u00f8re dig skarpere p\u00e5 Folketingets arbejde med EU. Kontakt os her: euopl@ft.dk \/ 33373337",
        "url": "https:\/\/t.co\/4so1Sx6xAt",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "url": "https:\/\/t.co\/4so1Sx6xAt",
                "expanded_url": "http:\/\/www.eu.dk",
                "display_url": "eu.dk",
                "indices": [
                  0,
                  23
                ]
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              
            ]
          }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 765,
        "friends_count": 297,
        "listed_count": 18,
        "created_at": "Thu Jan 09 10:18:16 +0000 2014",
        "favourites_count": 27,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 423,
        "lang": "da",
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "1A1B1F",
        "profile_background_image_url": "http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1047020208274190336\/zgB4Y7tp_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1047020208274190336\/zgB4Y7tp_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2270534885\/1513160070",
        "profile_link_color": "2FC2EF",
        "profile_sidebar_border_color": "181A1E",
        "profile_sidebar_fill_color": "252429",
        "profile_text_color": "666666",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "retweet_count": 4,
      "favorite_count": 9,
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "lang": "da"
    },
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 3,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "da"
  },
  {
    "created_at": "Wed Oct 03 07:37:14 +0000 2018",
    "id": 1047390102362763265,
    "id_str": "1047390102362763265",
    "text": "I g\u00e5r \u00e5bnede Folketinget, og vi fangede nogle af de f\u00e5 ikke-politikere p\u00e5 Borgen. Vi spurgte dem, hvad de synes om\u2026 https:\/\/t.co\/85H60N8fzL",
    "truncated": true,
    "entities": {
      "hashtags": [
        
      ],
      "symbols": [
        
      ],
      "user_mentions": [
        
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https:\/\/t.co\/85H60N8fzL",
          "expanded_url": "https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1047390102362763265",
          "display_url": "twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026",
          "indices": [
            116,
            139
          ]
        }
      ]
    },
    "source": "\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 24502964,
      "id_str": "24502964",
      "name": "Folketinget",
      "screen_name": "folketinget",
      "location": "Christiansborg, Denmark",
      "description": "Her f\u00e5r du nyheder og nyt om h\u00f8ringer. Kun svar p\u00e5 praktiske sp\u00f8rgsm\u00e5l om h\u00f8ringer ml 9-16 p\u00e5 hverdage. Styres af Folketingets kommunikationsafd.",
      "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https:\/\/t.co\/gYJIxfTYX2",
              "expanded_url": "http:\/\/www.folketinget.dk",
              "display_url": "folketinget.dk",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 5382,
      "friends_count": 92,
      "listed_count": 66,
      "created_at": "Sun Mar 15 08:34:09 +0000 2009",
      "favourites_count": 23,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 186,
      "lang": "da",
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "E4E4DD",
      "profile_background_image_url": "http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046998207417466880\/iC_Pjjhq_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/24502964\/1516968805",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 4,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "da"
  }
]